[I/A] LAST IDEA ラストイデア (117) 請加入弓道部

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

屌，柒咗
以為師傅你唔知自己1001咗

頭先真係唔知
早知你開我就唔開
btw有興趣玩弓->弓道部 57353992

點跟。。一條都未有

順便LM

依粒野點得番黎？

13號event打妖刀定勇甲好

當然係課爆通宵刷齊兩邊
小孩才做選擇

淨係光劍+4星光劍都auto到黑龍
劍裝真係屈到癲

開行turbo都未必夠時間 因為仲要刷數值

協力冰三

單拖打得唔得

唔得

SOR
新手唔知咩叫協力冰3

打石人嘅boss都會出
eg2-16-7

收到 THX

但一定要協力?

放2萬綠石
1萬90
2萬收曬175

賣9萬稅前綠石 $90@1萬 買晒可平

我屌點解要係手

全民黑龍

靚到 仲要20lv技

首先要Build 2 50Lv

哇屌!!!
用撚完即刻auto唔到黑龍
好撚嬲,點解唔係鞋

終於齊set 跟住要刷幣打直

點解無得放上拍賣既

原本係咩手

要問SE

食人魔
其實係招技太廢,劃勁耐,又唔痛

唔裝招十字斬咪得

nono

差隻手

咁不如用食人魔,又有爆率爆傷
垃圾手

係一定要協力
單刷唔出素材

搵埋其他巴打一齊刷啦

900收10萬綠 留tg

係咩係呢隻素材先唔出定點
我記得初初刷黎整貓衫都好似係solo打返黎

啪水衝活動
7震全部冰火

發覺主劍嘅Build其實都幾魔劍士Feel
尤其是招Judgement Day

裝埋頭係Storm

又死ser

仆街啦,再C10

SE話尋日DROP RATE未算低
要再C10攪攪佢

已收 謝

玩轉轉轉洗唔洗換活動個d裝？

利申:新手

招劍雨點解人地打條黑龍shutdown
我扣得一條多d

鞋一定要
並次就靚屬褲

火力唔夠啦
條龍要橙血先DOWN

鞋> 褲 > 頭 > 手 > 身

身唔夠手好咩?

啱呀，裝多啲光倍加skill再試下啦

劍：身 > 頭 > 鞋 > 褲 > 手

最冇特色就係個身
又冇全STA 20
火力上用光甲/冰甲都唔會比佢差

其實已經好勁 一套5件
反頭冰褲全能甲都唔洗已經單p龍
成本低好多

跟本今次套野過晒火
加咁撚多點力技

賣7萬1綠石 $700

2星龍
有野玩了

黑龍HARD

SE : 全套劍裝係HARD入場基本,入到去仲係幫黑龍R痕而已

嘩 正

要再搵我

仲有？ 咁癲

要勇甲防鍊先夠頂
se:咪有活動俾你刷 課啦能樣

係呢排光劍好賣

個個都幾十萬石等賣

仆街了 賣左防鏈

公告講左
要用黎緊D 新裝先會易打 "D"

放24萬綠石
$90 1萬

迫全民爆水

賣5萬綠石 $450

同之前流出D名一樣
白狼蜂系列

LAST IDEA神GAME

同一隻boss 出多粒星就可以迫人課

要用白狼峰系列打?

lm等睇轉轉轉都入場秒訓
全民要用埋盾招block

白狼峰係狼4出？

付費或成為最大贏家
佢乜都有玩

2星黑龍會出咩裝呢

SE對死靈玩家好好 完全唔駛諗新關可以養生 好佛好佛

留名睇光斧

出埋光職中出黑龍

劍裝比你自high完normal 便正式收皮

咁係唔夠, 最好係難到要協力先過到

然後又同街人群魔亂舞, 一堆轉轉互相累炒, 諗起都扯扯地

FF, 等睇太陽照常升起, 轉轉一入就穩過, SE敢比轉轉過唔到我切

黑龍要出2星了 新手唔夠打點算好？ 唔洗怕 買石啦
10000稅前石只需90蚊 有14萬
tg:

留名等睇有人切

死靈同弓連黑1都未AUTO, 點GUN

原來隻game有弓

要人協力玩光槍光戒回血？

好彩未賣裝 打埋2星黑龍再睇下點

對斬鞋幾勁

隻戒之前拆撚左

你叫弓道部10幾位手足情何以堪

solo打咁多傷先係半條血

又水9人玩

13號同一時間3個活動更新疊埋

有劍套 無反頭妖刀防戒防甲 都輕鬆solo

唔係曬命 但咁樣好咩 我要褲同手呀！

辣殺, 又係要主動技發動, 幾時先改成轉轉發動唔到呢D效果

渣把槍轉轉即係每兩HIT有一HIT落光柱
同光劍一撚樣
其他技根本GUN唔到

槍+500刺 轉計斬傷wo

全屬200
光附魔250
刺400%
光500%
果400刺當射落海好似都ok
雙刀有冇得拎槍

呢500刺減返隻鞋個斬貫就差唔多

隻驚究竟幾時先變番做驚唔係掛機app

準備升值了

你手動10支水比我睇

你估我玩骨爆靈既未試過?

或者可以咁, 出D要手動先過到關/唔比開自動既關, 但一日有限次數
咁至少有D位要手動下

已賣

劍轉原來好易水人
點高招音速斬就40萬攻

傳說中既弓手就係咁

轉轉點其他主動技/普攻直頭係水自己

唔點無野點 多左廿幾點

變番做？由始至終都係掛機game

明明由始至終都手動

賣綠石 有15萬 1萬=$90

you know nothing jon snow

用單手斧好過雙手斧

push

收綠石，80=1萬

蝕撚死你

養緊第幾隻AC, 點解可以仲收緊

反正一定回到本 有時間有心機怕咩玩

從來都未試過賣石

我一auto到黑龍就開始無用綠石買過野

冰斬褲？

掉率好似高左 但......唔係劍裝

最近烈空座大跌，鐮刀變咗神之鐮刀

貴到

鐮刀勁咩

賣綠石 有15萬 1萬=$90 全買$85=1

垃圾

Lm等睇垃圾SE改勁少少條龍就當2星

把heru 仲勁啦 60% 爆傷 25% 攻速

又唔洗用剛力減傷
係無左全屬 同斬最多400

唔好亂吹奏

你老母俾狗屌！

特別號碼 38001！！！

練緊劍盾斧，唔知轉唔轉斧盾鬥好

加啲低掉率嘅新裝你班人就刷餐飽

最後十萬

heru即係固拉？

玩到宜家開始吹奏緊鬥職

no

全屬正啲

劍職版火法最勁

劍氣?

對劍鞋本身加黃字攻速係咪要洗到爆擊

賣稅前石
80$ = 1萬
有32000
要晒250$

想問下賭戒圖係邊個地城出唔記得左

地城最右

活動地城

邊個再講38001同埋冰斬褲就永遠無得震

活動出個D 裝係咪無得賣
咁我打黎做咩
又唔係勁!

呢d唔關我事

冇人買石 伏了伏了

好似都唔關

物耐爆哂但魔耐跌到仆街條冰褲又唔係魔耐
條新劍褲又唔係魔耐

我每次只收5萬以上

比你唱淡哂隻GAME 無人玩了

可惜我得3萬幾
聽日試下60蚊一萬石睇下你收唔收先

黑龍戒幫到你
一係自己整件爆魔耐黑龍甲

點解要做爛市

賣15萬石 1300蚊

其實隻GAME我棄左
每日上去打地城 同賣D 藍石(強化個粒)
賣賣下又真係賣到3萬幾
執返百幾2百蚊都唔比

好似好抵咁

汁男為左唱淡隻GAME 不惜以本傷人

新光槍50%追加光柱攻擊

唔怪得我嫁...
大家等左咁耐...點知出隻黑龍LV2比你
到最後都係刷黑龍...

黎買啦

如果狼6有黑龍1既難度 就唔會得番黑龍刷合你意未

狼4

月尾出新地圖未

放5萬石 450

sor 狼4

其實真心 唔係有心唱淡隻GAME
我自己都課左4000蚊落呢隻GAME到
日刷20小時
講緊用手機 唔係模擬器

但真心 雷聲大 雨點小
2個月前黑龍 2個月後都仲係黑龍
其實佢比隻光龍我 大家轉晒暗裝 已經成件事唔同晒

有隻game俾我日日番工kill time我就滿意 無你咁有要求

你條撚樣夠未

極度懷疑你係GM

魔耐

上次出條斬物耐都未賣

知唔知呢到有幾多人未出過冰斬褲神甲防鍊勇介?

但我未出過全能力劍褲應出嘅唔出

又出一條劍褲
但都係+15 無全能力
ON99

出褲咪好起馬有得打直 我70支水得2條

反抗頭邊個地城出？

震極都係冰火 係咪要回家

最右
利申: 得山賊出過

38001

@貓奴人生

手同鞋都出晒橙黃攻速咁抵死

轉轉要幾多攻速就夠
我啲屬性條都係推攻速

打直係咪一定要用果粒彩石
如果有2條一樣既褲, 可唔可以用其中一條做材料

可以

一樣裝當然可以

我推到8X到9X

打撚完
由魔防變撚左+MP

刷到全能先打啦

刷到果然任性....(葡萄仲未有

全部人都逼害我

黑龍入王直接劍雨秒左

聽晚有2星俾你玩

用緊神甲又唔係好想轉
而家mon緊魔耐冰斬褲同洗緊隻賭戒做魔耐

無得賣幾靚都無用

咩build?

咩build

上個PO個日本大油王果身裝
可能咁岩全部爆擊

60我收呀

有無人有mp吸 10%三連 黑龍介

依家d龍戒唔識掉咁

啱丫

感覺你想串我多d

其實如果淨要劍褲同鞋好似刷3星仲抵？
定係會少啲銀幣？

3星少好多special land= 少coin

賣石最後一擊
稅前3萬6石 270$

白狼蜂裝 : 呢套野有缺點, 但換黎既係每PART都有物攻屬性,全物攻形既SET

佢講到套野好似好撚勁

今次冰火就固定 魔傷 攻速
下次白狼蜂咪固定 物理 詠唱
easy

物攻固定詠唱

多撚謝

買體1 有無得停架?
我買日本ITUNE卡, 廢事佢連續咁食曬我D錢

入去apple ac cut

今次呢套全攻擊詞
冇耐性 冇hp回復果d
不過魔物混 仲衰

早晨
大家聽日開始準備玩咩?
1 ; 劍活動
2 ; 唔知有無伏既五星加強
3 ; 黑龍爸爸RETURN!

記得CUT
上次我都試過佢自動幫你續

續體1,2 還好,用得著

幫我續撚左EXP 1,2,吊佢老母

玩男角

用石開多幾隻角升囉

冇耐性冇HP呢D唔算缺點,本身好多野都冇

9估 :

減血
減防
全耐性減
全STATUS減
自己傷害UP
CD加長
移速減

黑龍HARD唔急啦
又唔係時限

ALLIN 劍裝到LAST DAY

放綠石1:100 多有折

4. del驚唔玩

拆咗裝(雖然只係四星)
升完腎石冇錢買轉職石
又冇鑽石買水

呢鋪唔課金都搞唔掂

劍裝打齊就算了
唔追橙黃靚屬
冇水追

不需要課金抽蛋的打寶遊戲
最強裝備可於關卡掉落

但係個人而家連自動山賊館都打唔贏(好似係)

呢個時候你可以去性交
OR拜神,
求關公比你打D on9關時出個全紅斬屬反頭比你

人生即時改變

我部電話唔識震㗎

課

今晚11點好似會維護 應該聽朝5點會開ser

唉屌 今日要盡快打好對鞋先掂
如果唔係怕中出唔到黑龍

日本仔評價劍褲最廢

又要維幾日派幾打水

廢在不可交易

廢在冇撚用

想買連擊鏈係咪應該等聽日

買條冰褲先

斬屬先有用

夠未
喺網上 你地可能串到我一楝都無

我怕比黑龍中出多D

可能要換一套全龜裝仕場R人 報酬算9數

ラグナスシリーズの装備の中で最も特徴がない装備のため、優先度は低めです。ランダムプロパティで全ステータス20が付くものの、交換では全防御のプロパティが固定で付くため、交換での入手はおすすめしません。

劍褲 :
劍裝入面最撚冇特色就係佢,COIN多都唔撚會交換.
RANDOM 屬性雖然有全STATUS20
但交換既話只得個垃圾全防禦屬性而已
交換個條友一定係ON9仔

靈氣神甲 50幾%減傷 條龍一野打2萬 逼大家打劍裝

日本仔

今晚10:59即轉BUILD : 鬥盾靈

我只知條褲
如果
全ステータス２０
かっこよさ２０
爆率8%

既話

真係勁撚到出汁

你漏左全防20%同斬350
呢5行勁到cls

有無巴打記得上次活動連擊鏈個價去到幾多
依加有條2萬好啱心水

出血褲如果全STATUS 唔係20 都賣成20萬
我真係睇唔到劍褲有幾ON9

買

買！

等我睇下啱唔啱 啱就買左佢 等你唔洗咁煩

２萬咁平
又岩心水
點解唔買

呢度d人真係rich

完全跟唔到

賣7萬5綠石
90=1萬 全要650

今次300 即PAY現金袋埋入你銀包到

賣綠100=10000
全要冇特價
大家快買樓上

條友做乜鳩 同我bid高幾蚊就放棄

果條橙吸血都叫啱心水

我要吸血換走條4星腰帶

然後依加收條全20 物耐賭腰 有無人有

半棄 放30萬綠石 35000円itunes cards

劍褲勁一倍
利申 兩條都有

琴日屌完無龍介 今日就岀一隻 詠速丫又要洗

咁抵

tg: ckwong1213

應該差唔多價呀？唔太知幾錢其實

明明都成85蚊1萬石
平我少少咋嘛

我冇用開TG 仲可以點交易？

我發現洗耐性魔耐係最多

35000 ITUNE 約 2300HKD
平均 10000石= 65蚊

大平賣

你又好似有道理

你又好似仲有道理

一切都是人品

我洗賭介洗左成千萬錢
都仲未洗到想要既 斧2

連斧1都未見過
讀心到仆街

2300 30萬石點計都要76 1萬
65 1萬點黎?

照數計JA

65史10000石
我都想買呀

咁撚平反而伏味重仲要條友個名好似好少見

但有巴打要左就唔轉價喇 唔好意思架嘛志平巴打點交易 冇用tg

見最平大約670一張10000 yen,
670 x 3.5 / 230000
都要78 1萬, 唔明點解講到咁平 汁男琴晚仲平

E,計錯
係76蚊
但都抵

係, 都平過公價, btw, 邊度itunes card平

收綠石 40蚊1萬 留TG

之前有出過聲屌9閃光佬架 幾個post都係佢開post都廢撚事入咁解

tg:fuckthewaterfish

哦 好啦

175 兩萬石 有無人要

收綠 40.1 1萬 大量賣可40.2

PUSH

閃光佬...
依個名又幾好

我買開520GAME , 尋晚665蚊10000
都係轉數快過數

40.3 全天侯 24小時即時交易

俾你地揀 要20技點定係140%斬屬

gay佬

唔撚夠料打黑龍HARD
收定石星期6日睇住個市趁低吸納新裝有SO

你班pk做爛市43 直接放入你間銀行個夾萬 不能再多

y not both

(4星腰另計)

就係用緊140%斬屬 20力 4星腰 換唔換+20賭腰好多20點技

d魔唔計架？ d全屬 全耐 技能點呢

好賤你地 我出夠50！！

唔係喎。。。賭腰有全屬
收全20賭腰 物抗

係咪スラッシュベルト？

其實少100左右斬屬%輸出差好少

我會要20技多D

技影響多D
クリティカル率、クリティカル倍率、攻撃速度、移動速度、物理属性ダメ倍率、回避率

你班柒頭繼續刷啦我番黑龍

仲要係65lv
70lv係20 19

推下 冇用開tg

刷左成朝 平均每十連都震一兩次
但無一件劍裝

以為閃率高左 再睇真D
原來一直刷緊炎上3
屌

50咁貴 你要埋去

全防應該都有19%?

係差個斬屬%
打直打到佢紅就爆機

得18
依加得頭19 下身19 其他爆哂機得幾件 好似搏唔過20

かっこよさ19個D我都收貨了
唔會為1點搏

我就真係75蚊/1萬石買未

有10件都會搏下嘅

有第二隻game想課求接石

冇tg有whatsapp啦掛

有 你電話幾多？

嘩實係係到講啦

咁唔係點連登有冇pm架

成個po有一個人公開電話
你可以搵佢做agent

今日無震過

唔加密咁公開

申請個tg好難咩

把劍氣劍 7萬幾

未接觸過 所以唔知麻唔麻煩

賣7萬綠石
90=1萬 全要600

當年8000入咗把3黃攻速

貓巴 3隻都係你? 帶埋我隻想升下lv

咁樣出咪即係垃圾

遲咗睇 sor 下round叫你
當然唔係3隻都係我一個係女朋友 一個係好朋友

咪撚同我2萬玩完

如果班友識玩
最後1分鐘1蚊1蚊咁加

我部機都壞咗震震子

咩數值

我呢件擺左幾日冇人買

on9仔唔識力技40嘅犀害

雷衫全20都係4萬 你5萬緊係無

影過下上咗2萬5 fatfat了 件衫平原跌

你係唔係想講
但出到街你班孱仔我可以一拳一個

每日釣水魚
你30lv 雷1都有人買25000 釣到水魚
升番上70lv都要比多2萬

係現實其實都係俾你地打到牙都甩 不過唔關冰褲同38001事

見到咁多黃 緊係狗衝

bin到隻game執都得

咁都係bin一個月啫

令和最快結束神作

ディバインシリーズ
黒龍の胃ハードの新装備であると予想しています。

白狼峰シリーズ
ゴルドラ城ナイトメアの新装備の可能性が高いです。

ゴルドラ王 出白狼裝既話就正

而家套野應該可以入去中出佢

又係出褲 個能力仲要同我上一條一樣

我要鞋啊

去未

垃圾-cd

之前打黑龍都好多 D小怪出尼把 同物攻手比我

呢把野5000就會買黎打直自己個把用

開13000係咪傻撚左

要咩效 利申無玩斧

成隻game無人賣全20物抗賭腰

睇完好想玩

賣5萬綠石 $440

仲有個BUILD再快D 但佢尼個BUILD同快D既BUILD都只限1星黑龍

係 ; 不過見到條血 有少少怕玩唔起

2星黑龍:成身都係骨 勁撚到仆街

點解佢個劍氣可以3發？

頭3行屬性黃/紅
第4行比骨玩唔洗理

RANDOM個屬例牌攻速/雙爆架啦

三連擊 光劍都發動到

我講緊佢招技3個大波波飛岀去

有前冇後BUILD

SE 應該唔會比你運用係2黑龍HARD

好似唔錯。。
劍二弓?

3way手

用左劍褲會唔會唔夠迴/耐性

佢放棄弓 玩靈 雙減傷就得

城跡地城手

想知咩樣

廢架 得個斬屬同招技岩洗..

佢爆傷一定好撚高我同佢差唔多玩法 得5-60萬爆傷

依隻 之前都用緊。
但用緊劍裝唔夠魔耐。。

無野了 用番劍手

都係等黑龍2出咗AUTO BUILD先砌
係時候玩返一次主流回下本

日入六萬不是夢

抽到乾
BTW 劍鞋黃字爆率,係咪要爆傷好d?

爆率我覺得30%夠
隻手洗到爆傷37%唔敢再洗

唔敢洗

洗爛咗 活動完 咁點算

feel到黑龍2對生存要求極高
應該好難auto到

希望新build 前幾日買嗰把光劍冇買錯....

耐性靠其他PART 補到75%唔難
但回就一定冇50%的了

全民連機

黑龍2 冇新武器跌
光劍應該仲有排玩

放2萬石 175

我都驚呢樣
但而家係鞋仲係詠唱

而家唔洗唔洗都係爛

大家想隻二星黑龍係勁定係廢?

鞋 0.2mp吸除非黑龍介洗到mp吸 唔係都唔會搞佢

廢嘅岀黎做咩

每次見你地post活動裝出黎 就忍唔住食支水 而每次都係0箱出返黎

光槍唔係黑龍2跌？

放7萬7綠石 650

呢條洗咗就嚟40次都未洗到斧+2

.
.
諗住合多兩條洗 又出多2條咁樣既
.

.
唔洗既話應該賣幾錢？

因為裕貞無保佑你

條劍腰+2就好

係,如果換晒劍身同劍褲既話
又係要煩HP MP吸

我諗緊好唔好整條4星腰/鏈 係齊HPMP吸

4星腰無可能有雙效 好似係

ディバインシリーズ
睇架仔講黑龍2 係出呢套新光裝ONLY

唔知把槍係咪都一樣黑龍2出

咁洗法不如直接買過條好似仲實在

所以我搶緊爆擊手套

其實我唔係自用 我純粹合嚟賣

又諗緊係2隻賭介到打直返HPMP吸出黎

但就要犠牲攻速/雙爆

我決定最後一日先決定

心態正確
但係你認唔認到手先
一來聽日星期六日
二來可能好多人聽日就開始中出黑龍2
你就差個關鍵一席...

竟然有人識我個名

留名睇白狼牌裝有吸HPMP

咁就唔洗煩

新裝有無腰帶

装備品 入手方法/プロパティ

白狼蜂の兜
(頭) ゴルドラ城(ナイトメア)
・不明
白狼蜂の骨鎧
(胴) ゴルドラ城(ナイトメア)
・不明
白狼蜂の豪腕
(腕) ゴルドラ城(ナイトメア)
・不明
白狼蜂の苦渋
(脚) ゴルドラ城(ナイトメア)
・不明
白狼蜂の覇道
(足) ゴルドラ城(ナイトメア)
・不明

冇
希望頭身手好撚7勁
褲腳基本劍裝

唔難知
因為你用左我女友IG個名做ID

見你打錯字 幫你改番

我唔係你女朋友喎

你緊係唔係啦
因為你只不過係盜用佢個名之嘛

今次抵讚

咁貴

接近top 全抗貴咗萬幾2萬

唔好再提冰褲38001就得

以前有條6萬 冇秒到 好後悔

貼萬5幫你收

繼續放2萬石170
另外到底有無人有劍腰全能力全抗/物抗

今朝拍賣有條 你冇買咩
好似最後4萬？

個劍2係橙色 好靚

未起身

我都想可以唔洗做咁遲起身

好平

琴日公告之後
唔睇好雙手武器了
一陣新光槍好撚掂 轉轉又岩用的話
分分鐘個個都槍斧雙

換黑龍新裝 選我正解

雙手嘅光武 一定屈全民雙槍斧 平a流

你平A好似發動唔到光柱BOR老友

咁仲on9
利申洗左5次就斧+2

咁試下放2萬先

20lv技
迫人用

sor 原來係放技

招技無春用。。。。。。

槍斧雙

即係又要買咩野刺鞋先玩到反頭?

同拍賣場買冰斬褲個原理一樣

成隻手得招十字劍 合格

全世界都逼害我 改名先

理論上
如果光槍可以取代光劍
槍斧弓
轉轉光槍 用幻影箭反屬

呢隻真係垃圾黎

槍斧弓
雙爆都谷晒

不撚得了

光劍GG

100

手爆傷冇5X%
請打直

我過隻。。。

人品-10

仲有另一個方法反屬 斧雙槍

交收晒 多謝大佬

多謝巴打！可以課其他game抽野

照舊暗斧光槍

鐮刀不死

兩隻手都雙手武...

咁樣係反唔到斬屬

咁不如依加試下 冰斧火斧雙持先

留意返
槍係突刺

留意返
係刺突

可能又係玩全屬性倍率呢

e,一言驚醒

直到刺9佢已經反撚左屬

ok

轉轉係斬傷 理論上用槍係唔會有刺傷

you get the point!

冰斬褲仲係強勢

DLS
槍轉唔係計刺

咁用到劍idea裝又唔同講法
吹奏光槍

有一排 2萬有
跟住又炒起左

少幾百%應該唔係問題
如果轉轉發動到光柱
可能個場仲閃過劍個招技

唔知今晚刷大溪谷好定係妖刀好0方向

刷狗王

乜野狗王?

王座？

利申估

YES
白狼蜂裝

應該輕取

新手單刷都未試過

求Free ride

賣8萬4綠石 $800

下唔會掛 劍褲世一WO

可能個SER又收皮 訓醒都未搞完

爛市系列
$650=7萬8石
平均$83 1萬

160 2萬

你儲多d先啦

留水今晚打新關算 都唔識震既

500同你收咗佢

下個活動 雷法上位，見有雷幣search

不了

320 4萬

急速散雷裝貨

弓/死靈:屌你老母SE

雷屬穿透親生仔

屌你仲有件衫係度

散咗佢啦再大量入手nova 到時候吹奏就高價散貨

死靈MEDAL 呢

都有 lol

即使比你死靈暗貫
堆骨仍然係骨質疏鬆
本體都仲係不坎一擊

勁到仆街

弓呢??

如果就執 佢一下岀3個職活動要你揀都幾仆街

4.4K

慢到

得返2日
劍鞋褲仲未收得工

好撚驚NOW

打咁多場 淨係得1條褲

得劍甲見得人，褲鞋究竟會唔會出

有邊個真係收得工姐

因為男工

角

大佬無全能20無全抗都賣4萬

吹咩

唔好同我講條on9係你

腰 介 鏈 仲未有新野

賭XXXX仲大把MARTKET

全屬性 果個洗唔洗斬屬好？定就咁好d

我中意全屬多

換斬屬比你打直到紅字都係多幾十%,其實火力差好少
但全屬都多幾十%既話
以後換屬玩咩都用得著

咁又唔止幾十%
橙斬頂都有150,都差90既
佢最低全屬

雖然唔知點計
但睇返D火冰光暗出血屬都一齊加XX%
CP值感覺高D

橙全屬有100

出個死靈技攤DAMGE 落啲骨度咪得 點解套裝一定要得攻無防呢
同埋骨爆啲骨都唔會生存多過1WAVE, 鬆唔鬆都WFC

賣10萬稅前綠石 $90@1萬 要晒可平

3星夠推圖了

痴線朝早打到而家先得2件劍裝
其實打4星會唔會容易d出褲鞋？

理論上係

岩岩想整隻戒打直
一整就咁

各打咗兩日 4 星同5 星
劍裝數係0同1

今日到而家打左13支水 1震

Nova姐係邊把，玩左咁耐雷法都唔識雷法術語

石頭地城果把

應該賣到2萬幾3萬

唔好漏咗隻骨

依個build一定贏到黑龍2

明顯係兩部機玩緊 懶得send黎send去

未有骨嗰時點攤
依舊係生存遊戲

115速轉有特效

點跟

又偷改機率dklm

一定有啦 第一日同尼幾日 差勁遠

又改左掉落 70場都冇震

雷劍玩唔玩到轉轉

玩到

劍斧雙點解唔用妖刀

因為咁岩打到把雷劍出黎

咁邊把好⋯

我係賣比你個個啊
咁多石bud把妖刀啦

bid

妖刀 更係自己打⋯
諗住試下雷劍

黑龍抗雷 打其他野用下囉
反正咁白應該賣唔出

btw個兩隻黑龍戒最後成交價係咩

好似4萬同2萬

fat fat

賣10萬石 全要850 散90=10000

SE係咪同我有仇

同你有仇係連750都唔會比你

生物裝

70蚊1萬石
有3萬6石
賣完斬手指唔玩
要晒250蚊

傻啦佢要震俾同我組隊嗰啲歐洲人
到今日我一件活動裝都冇呀

又要重溫
毛都唔撚比我呀

我單挑咪咁

呢個頭想點 裝完會著火

放稅前綠石 10000:85 有10萬

真係ON9 100場先震一下點知又係垃圾冰裝

其實日本個邊 以家D石已經跌到冇人要..
1100-1200YEN左右 =1萬石
仲要 求人收

gametrade / rmtclub都係咁

你地唔好死守啦

我就見到gt 大部分1400既
唔知1200邊度黎
你自己唔玩賣埋ac唔洗成日係度唱淡
你想賣75你咪賣75
其他人想賣幾錢就幾錢
賣唔出自然會降價

你件泳裝已經出賣左你喇歐洲人

煩到仆街
又成日彈出成入
睇死佢賣完今次繼續懶死唔棄

日日唱淡
日日賣石
再唱淡

岩岩先放完石

棄同唔玩係2樣野黎

每日入地城震一震
有隻勇戒 賣幾百蚊 唔係唔入呀

我唔玩
都想唱淡隻GAME
等買家收平石
大家一齊開心
岩岩70蚊走晒 我直頭覺得執返身彩 仲有人肯買

棄同唔玩係兩樣野
龍門任你擺

阻到大家發達
我講聲對唔住!

每日地下都有錢執
入去登個入 入個地城都係5分鐘 仲快過打J

賣家平左放 叫一齊開心
你自己平放會開心 就叫其他人唔好企硬要跟你平放

成個po最發錢寒係你

又係WO
你地繼續企硬少少
有個對比我先有客仔幫我接我D棄驚石

下個標題記得打 棄同唔玩係兩樣野黎

放暑假呀
比個機會呀大佬
差少少夠比成個台灣TRIP

玩Last Ideast Idea賺到台灣旅行

成本4000
賣石+帳號8500
差唔多啦

之前又話夠去 依加又差少少

禾2000後未去過台灣唔知4千5夠唔夠

我夠比黎緊澳洲個trip又話你知咩
但唔會干預其他人點買賣囉 個個都嫌你煩

個個賣石賣到上岸
我仲幫人接貨咋

目的就係想你地嫌煩咋嘛 屌你做咩講出黎呀仆街
得閒就干擾下個綠石市場等你地賺少D
我都賺夠啦 我都唔想比人賺咁多

原來係弱智

block左佢算啦

發爛咋

尋日定前日呢到仲係100:1萬
入一入黎放
以家85D人走都走唔切 人踩人
呢D場面幾好睇

放心啦
呢個AC同TG我都係因為要賣石先開
隻正身AC唔會同你玩呢D
得閒入黎賣一賣先繼續

賣綠 140=10000

放15萬綠石 10000=85

日日打400石呀
比次機會

賣綠200=10000 要自己過黎我屋企俾錢我

叫人上你屋企咩居心

好奇一問
劍活動關卡其實有冇值錢野跌

打左咁耐 暫時除左劍裝都拆鳩哂

我屋企無人 得隻貓 有張大床

我一定唔會同你講其實有d野會賣到

最值錢 咪係出trip靠個啲叉撚廚200綠石囉

大床

聽講貼貓相會成日震

可以碌黎碌去同chok黎chok去
有無人要姐 200=1000

成班癡線佬 我志在必得！

賭腰其實真係唔勁

等我賣撚左我果條佢先

咁你用緊咩腰

賭腰

嗯 收到

想要

依條都11000?。。

鬼叫成個拍賣無哂好腰

你都on99 咁都買

好腰好腎好男人

等住開飯

轟佢老母 all in 3皮啦

你都知啦 打唔到龍 就去唔到台灣trip

打龍日入6萬石

我覺得起碼4萬 你買唔起

係咪今晚11點後開始Pick up?

分身仲有3萬石 過過黎同佢死過

呢個時候
賣綠200=10000
買夠38001送冰褲

有分身 ban得

唔係 今晚11點開始維護 聽日先up

早幾日賭腰劍2 全能20 物耐 掛25000得1個人BID 1蚊

已經上到萬5 on9 我唔買了.jpg

其實係琴日到今朝果條

咁今晚打SV算

有6萬咁多 買條冰褲好過啦

。。。
我個條尋日都係15000攪掂

下次再有提一提

...............

我講果條係我掛拍賣 最後先賣得25001

靠打機可以賺到個台灣TRIP 我都忍不住要玩玩了
大家快D買石來買裝 再今晚刷黑龍2星來賺番啦
賣十萬綠石 90:10000
TG: h[url]ttp:// [/url]

靠打機可以賺到個台灣TRIP 我都忍不住要玩玩了
大家快D買石來買裝 再今晚刷黑龍2星來賺番啦
賣十萬綠石 90:10000
TG:

原來而家光劍廢屬都買到萬幾蚊

換條斬褲升上去都45爆
我依家呢條先得37爆 屌你老母

斬褲好野黎

冰斬褲仲勁

人地SOLO到黑龍以嚟冇BID過野, 唔好亂講

冰褲勁在迴避吸血
用斬褲又要響第2個位補番
頭盔:神裝果D唔計

我無bid到係直接無人買嘅情況下用24個鐘即決咗

想問吓兩圍大概要幾多先Solo到黑龍？

咩職唔講, 龍幾千攻就得

我想講斬鞋

好啦係我太敏感

唔敢講更幾耐新

36-24

劍二刀靈
全身劍裝
鏈介指腰係垃圾

試下玩轉轉轉

傳說之弓已棄?

未

諗住用啲易刷啲嘅Build再刷齊少少裝先
好少少嘅鏈又冇(仲用緊全20龍鏈)
黑龍介又冇
單機嘅話好多關連手動都過唔到

5件活動裝 求其兩把4星光劍
全20龍鏈 求其兩隻戒

我開頭都係咁諗 未齊裝真係勁難捱 又細力又易死 手動都過唔到 但鳩下鳩下砌下砌下又好似開始成形 跟住砌埋落去 我都係而家先開始整隻auto build

你轉完個auto build 會唔會返唔到轉頭？

襯Start dash包個Exp up未過期
而家升緊隻Build 2
到時一隻弓一隻Auto
想玩咩咪玩咩

點解今日好似唔識震咁

普攻流我會咁出裝同點, 1星代表劍裝

唔驚 ,黑龍2 靠我哋

好似唔夠抗？

想跟

1星裝係咁

有bug呀 回水啦

成日震左2次咁大把 20支水

130震4次 4次都冰火

多謝師傅俾我Free ride

而家咁樣
連條龍都未見到就死咗

5萬耐

由零開始(有買咗幾萬綠石)玩咗一個星期咋

不如先試下狼3先

狼3過到
不過有陣時會死

其實有冇提議我而家刷咩好?
如果想刷鏈之類係咪等Pick up直接All in 峽谷？

耐性全75未?

>>>><<<
依個頭

agger

未

6支水0震

仲有轉賣撚

劍炎上嘅event任 上限係幾多隻sl怪

無限

thanks唔怪得打極都有 仲以為50封頂

我都好唔穩 得4 5成機率贏到，仲要出黑龍2,實寒唔撚住
可能要玩轉轉轉

46MB 更新

黑龍兩星

調整掉落機率

有冇5000

而家普攻斬有劍裝好穩喎

你姐 其他人都係好易死點都唔夠轉轉轉吸得快
普攻仲要企定定狂食傷

唔用防戒得唔得

750

750仲有人買?

750即係咩
虹石?

都幾多下

咁7500呢
唔想逐件賣

750會易走d嘅

啲人為啖氣真係乜都做得出

前幾日8000走咗好多把

通常要上落架幾多次

唔知點解黑龍劍同戒好似值錢咗

而家好似3萬都有人買

賣左幾把劍 都係萬幾

on9, 個個賣到上樓添喇

應該繼續洗個耐性定係洗吓啲技先

一出劍idea 需求急升
黑龍戒又改到勁難出

夠啦,想洗全耐洗黃橙,洗死你
洗技啦

打開黑龍果D去左刷劍idea
產量少左
又有一D冇玩開劍
打左套劍裝轉職
要買光劍

一定洗咗最下面招垃圾技先

全身都係隻骨勁到仆街!

啱啱走左把同依把差唔多數值15000 比人秒左..
之前放8000 無人要..

其實我係咪應該去刷山賊之館?
有冇Ching刷過?係咪真係多震?

一日6萬不是夢

youtube好似有日本人拍片統計過

仲要洗咩好 ?

之前刷唔到黑龍個陣刷過
50水, 2震

洗定個菊花

痴線劍5難震到仆街

代人賣帳號 可單刷全關卡 內有兩隻角色（一隻妖刀轉轉，一隻普攻劍氣流）兩隻都1分鐘快秒黑龍 內附17萬綠幣 小量鑽石 vip及體力1，2包剩10多天 有意詳談，可面交。大量神裝

慘 應該冇人會要

爆機Acc收嚟做咩

係純粹基佬多, 定係玩男角先放AC?

樓上仲未自己衰咩

有意tg ansongod

就係爆機先要賣，比人感受吓秒殺嘅快感

呢個世界好多gay佬

冇玩家角度乜撚嘢都齊收嚟做咩
就算刷綠石賺錢角度
一萬幾千收完返嚟都唔知要幾耐先回到本
仲未計每個月要課8舊水維持VIP同體力Up

唔係架 有D人 鍾意買D爆機AC番黎 虐殺D怪

而家有劍裝又真係幾易齊爆機裝, 不過睇埋黑龍2先

咁隻game會繼續更新，出新嘢架嘛

你的朋友是咪你?

人人諗法唔同啦
但係我就一定唔會收高進度Account
一開波就入養老期好咩

樓上個acc 如果係 女角，齊泳裝，火法set, 應該都有人會收

打寶驚咁做有咩意思
直接幾舊水買隻無雙好過啦仲爽

梗係唔係啦，我唔玩毒撚game

梗係收黎瘋狂賣綠石上樓

每個人鍾意玩驚方法都唔同架麻 冇得咁講 就好似有人鍾意屌肥閪 有人鍾意屌骨感既 冇得咁講既

泳裝可遇不可求

放50000石 500$

男…

自己推下主線先過癮

玩男角有咩問題？咸魚白菜各有喜好
Btw有意tg

有邊個想一邊虐怪一邊聽男人驕喘

無問題 無人收咁解

台灣trip

有啲中意屌蘿柚添

之前有人指定收男角

連登多gay佬

係囉，男人玩男角好正常 打左廿幾年機都玩男角，個人認為用女角會好無力同代入感

識玩 你想咁賺錢都得嘅

黑龍劍關都可以完全唔震

學識睇女未

黑龍震緊喎

由LUNCH 打左3支水 收工打到而家都未震過

有無日本仔屌緊

10水(左右)一震唔係劍裝

反正呢度係全港最大同性戀討論區
男角都有男角既市場既!

7對鞋 100銀章 15劍章 洗唔洗好 已經冇哂心機去刷對爆傷黃既鞋 一對爆傷都見唔到

已經諗唔到有幾多年未開過女角

you竟然是個boy?!

打直左8對冇爆傷(換左好多對30LV)
打到爆傷先好打其他 神運唔計

正 黑龍2星

on9
rd1已經死左

秒訓

黑龍2星好能勁

2萬血 靈氣GOGOGO

小怪都打唔入

入場即死

組隊未?

黑龍2星係咪好難打

地城光盾 好勁咁

幾難打下

r1 都差小小先過到

一下死左

入場2秒

點打on9

佢唔出第6章就出黑龍2 點玩

個方向係咪要去返手動打法先得

好努力咁避來避去去到第2RD,又訓左

條龍一轉滅咗團

se

好難打

黑龍可能要4個勁人入
之後自斷黎贏第一場

咁癲 4個玩普攻流?

睇你地REPORT 睇黎黑龍2係死靈simulator

難打到仆街

有靈氣頂到 靈氣一死就收隊
唔知仲有冇人留坦裝

我正式宣布 光法世界第一！！

咒既時代唔通又返黎?
btw狼王都好難打

黑龍入場即訓地 覺得自己係0
btw 狼好易打 但佢效囝扣咁多血 又唔係勁 唔似係用黎打黑龍

都係刷返劍idea先
未洗好

屌 點撚樣打

想知有冇人可以自己單刷

狗衝一野撞死兩件喎
三野死哂

外掛佬

要組隊刷新裝先solo到

要有光法先得

solo 到黑龍2？

你講狼? 我用轉轉 有勇甲 唔會死

冰法開哂靈氣盾雷盾俾佢一轉收皮啦

拎隻雷法試完狼4 更加想棄了 好灰

狼唔難

整到咁勁會唔會課長都走埋

傻啦 會課更多

有無人想組團，搵三個勁人

難好過易 有挑戰性 有目標

咩裝

見到個推薦攻擊力同耐久力明點解咁難打

未入場送頭
係咪需要弓手?

出光法未

弓道部出黎留名

1個人連王都入唔到既時候 4個入去都係炒

應該冇用 小怪打中=秒

搵個冰盾寒撚住吸怪
我後面射

雷法=龍2=送頭
雷法=垃圾

我組隊斷線,4個人都唔夠打

2萬血勇甲靈氣都秒

係咪要用番詛吸大骨

用返之前咁
捉骨慢慢磨囉

唔通死靈要出山

想知盾勇會唔會都係被人秒

2萬血勇甲靈氣 10%吸血 都頂唔撚到 ON 99

我挨到5秒 番去刷連擊鍊 你地加油

啲裝咁都唔想打啦

件衫好撚勁喎

打唔贏幾勁都冇用

無斬變爆率同其實差唔多

邊一條

佢變爆率=你有件裝個效可以轉爆傷 到時就唔係差唔多

有冇團
應該原始打法
火法 弓 死咒 盾冰靈 慢慢磨可以一戰

雷法真心廢 屌SE

10連緊

個盾點頂得住上面上哂效都頂唔緊 多幾千防應該作用唔大

見到黑龍 r痕

單刷? 有無裝參考

龍j表示10連中

咁冰盾鬥 火法用火雷靈 一開始都係4人陣咁打

隻盾要拉得實住D怪
唔係其他都係死

普攻槍 火法 斷線團都係R痕

火法有slow鞋效果更佳

用靈既光不斷推走d怪得唔得

龍雙靈 頂到小怪 6-7秒阿 有進步

狼頭狼衫勁嘢
其他三件套debuff太勁 用唔到

狼4 d裝其實好似麻麻 有無一件係好野

黑龍2 再次無轉轉轉份
歷史重演

你真知我心

我唔覺轉轉轉換左佢套新裝之後可以solo到

新template
刷狼上樓既時候到啦！！

淨係轉得贏狼四

但用左衫 就無左勇甲 除非轉用介子 / 隊友用
頭應該勁唔過反頭活動頭
咁打狼有咩用

我都覺

玩冰盾靈

用念力屌撚死條龍

睇黎D新裝攻防要升幾級先有人可以SOLO到2星龍

拍賣見到新裝既話就知隻game仲有無外掛

10支水唔震就番去打黑龍

想知龍1 龍2 1星跳左幾多個lvl

而家出左既裝好似唔得
可能要6章要出勁野先得
一係好似D3咁出套裝幾百%咁+攻防

打999999大骨都可以唔死 不如開放左傷害上限先

我睇唔透

都幾明顯唔想我地過住

擺明係開出黎 唔係FOR而家既裝去打

其實係捉外掛活動黎

裝lv都要開上限啦

右2地城有新裝

最盡去到王關死, 點都想過一次先

光盾光波 未開光法就開光法裝 真有你的se

連登之星 靠你了

比你估到就唔叫SE了

有冇日本仔單刷到龍2

我估你都試哂所有組合都sols唔到
睇KEKEKE4人999999咁打都唔得
大骨都5百萬血
未計條龍

打條龍都係RJ

等睇表演 唔試了

地城一埸出左新盾

火法打到王關
打咗成分鐘扣到1行血嗰百分一

打龍2,覺得自己好渺小

換番黎果個火頭 頂效係20%火串?

Solo唔到 但solo到狼4
岩岩出左新關 冇人可以單刷到龍2
組隊打都輸 要等新章
狼4solo到 已測試 但龍2唔得

大溪谷

係20%火貫 但都唔知打直唔知幾多次先得

第一場出左神甲

妖刀up左未 想刷

狼4低能都過到

求妖刀keyword
唔識打

第一關都過唔到

屌住隻狼先
件甲好似幾勁

狼4應該低過1星黑龍
70lv小號都過到

條龍都未見到

淨係震左幾件辣殺

幾件.....

貓巴講野真係好賤

750 x 4

已經係一件5千裝

見佢係咁hardsell男主帳就想引多d gay佬買佢個帳

4水0震

回家了, 返去農劍裝

連登之星都無了

點夠打

SE證明左一隻手指就可以捽死我地

有冇方法課到過到龍2

入到boss，但太癡線

下個POST名
黑龍重返榮耀

有冇人劍裝已經刷到洗埋屬

粗糙估計無
光法有無技-條龍攻同攻速先？

坦應該最重要, 打完地城試下盾龍

唔係賣綠賣到去台灣旅行咩

呢到好多歐洲人 跌親都唔洗洗效

SE:係咪有條on9仔話日日黑龍好悶個個solo到最終又棄game又打地城又唱淡又賣綠石啊 等我整多個難度先

我隊鞋洗到2黃1橙

差隻手既爆傷黃字就全畢業

洗完個頭仲有2個剩
但其他剩係出過一隻腳

我淨係跌頭...碎左10個up....

仲台灣, 環遊世界一周喇

50水都未震過劍裝
wtf

Pick up? 邊撚度Pick up呀？
銀箱Pick up呀？

有無可能 計錯數啊ching

岩開始果陣易跌好多

劍idea裝完活動應該都重有得打
應該只係冇左幣出
有錯請指正

想問弓道部
玩鬥招恐懼要點幾多

如果出彩箱 先pick up中佢既機會
彩箱個機率係無變 你唔震就係唔震 100%震左出神甲你都係唔震

無左劍裝 得番火水 我估係

我就係例子

新手玩, 出左把妖刀, 可以玩咩BUILD ?

應該要80lv裝先夠打龍2

活動裝正常活動完就無

之前有買體力1&2 去到8月5到期
冇玩一段時間 今日開返game 冇左體力加成既？

強化2次變化可以有幾大姐我估佢直接出100lv都唔奇

login畫面右上角

得左啦 唔該哂

唔出期 我呢2日都爆左30支水 得個廢頭 仲要本身頭頂左

睇你本身啲點多唔多,夠多點高都得
我都仲試緊招技作用大唔大,上次試到一半冇理走去整auto build未有結論

以下の周回スポットにて該当のレジェンド装備のドロップ確率がアップいたします。

有加彩箱率架.....SE話

仆街啦松田洋祐我屌你老母

屌你老母仆街倸松田真係ドM嚟㗎喎，係要屌完先震

全白

請退出弓道部

師傅你自己果條唔係仲勁咩

黑龍2星搞到我覺得所有裝都已經冇意義,刷黎把撚既感覺

好啦 原來有加到 不過都係唔震就唔震

震咗件我需要既嘢出嚟，我唔屌...住

我覺得防鍊爆率麻麻
同埋我唔理,震到就要屌

防鍊既功用...就係無功用我用斬褲都有20%防

就嚟1001

交俾你

我覺得係for裝唔齊,但又要auto到嗰個時候用

防鍊真係冇撚用了 劍褲+防
全耐基本上好易齊

推

用住先 反正我冇